有無人喺浸會醫院做？

上個月中in 咗 assistant chemist, 到今日都無消息～
理性地諗其實應該無行，但係真係好想要份工
想問有無人經已拎咗offer, 或者知個recruitment process 要幾耐？

你無PET SCAN 經驗，唔會請